請巴絲靜觀其變

自古以來，留兵之法貴在靜觀。準確找出敵人的痛處，加以攻擊，才能用髮斷石。
目前最大阻礙乃犬也，其心理質素乃致勝關鍵，犬心理易浮躁但因職位不能發洩。因為翌日定為暴動是犬的發洩之時，令其士氣大振。故，必需利用此優勢，攻其心理。讓其心理受壓而不能宣洩乃上上之策。例，截查時，運用己身大學生智慧帶你遊花園，不必正面回應問題，務必耗其時間，令其以為被弄，另一方面可以說話單打，緊記叫旁人錄影過程給其壓力。記住爾愈急躁，其愈興奮，反之亦然。
但切忌最終目標是撒中，勿忘